
                      Maravillosa, deliciosa, elegante, melancólica. Esta hecha con un gusto exquisito. De donde saliste, Damien Chazelle? Ya me maravillo con Whiplash, pero en esta me ha dejado extasiado. Con el jazz como nexo común, con perseguir tus sueños como telón de fondo, pero dos películas con estilos totalmente diferentes. A veces cumples tus sueños, pero ello te lleva a dejar en el camino muchas cosas, incluido el amor de tu vida. La vida es muy jodida, pero si tienes talento, ilusión, perseverancia, saldrás adelante por muchas piedras que te pongan. Como podría haber sido nuestra vida, si en determinados momentos hubiéramos elegido otras opciones? Creo que todos nos hemos hecho esa pregunta alguna vez.
        
            